向大陸及藍絲文宣：點解香港人會反共

你真心覺得，習主席，是全國十三億人中，頭腦最頂尖的領導人嗎？

如果不，你就再看看香港故事。

簡單來說，香港樓價高，土地稀缺，係港英遺留落嚟的產品，也是經濟「炸彈」。但港英官員有足夠智慧頂住，所以生活尚好。

回歸後，董建華政府嘗試打擊樓市，結果引爆經濟炸彈，令金融風暴出現，失業率暴升，負資產問題嚴重。
特區官員見到咁，竟提出重谷樓市救經濟，搞港澳自由行，停公屋。
結果停到2008年左右，樓市股市經濟回復常態後，特區政府冇即時收制，任由樓市暴升，繼續停公屋居屋。
去到2012年，政府才開始肯控制樓價，但都係草草求了事。
樓價過高，經濟不穩，所以就算有樓族，都唔希望係咁唔穩定的經濟下生活。
但經過董建華壓樓價一役，大家明白處理香港樓價和經濟係非常辣手的問題。因為香港地少人多，炒風和經濟泡沫嚴重，所以要穩定香港經濟，係極困難的工作。
香港人明白，香港的經濟及房屋困局，是需要一個非常有能力的行政長官及真心為港為民服務的議員，才能解決經濟與民生問題。
而然，係那兒找這些人才？目前香港的選舉制度，選出的全部都係庸才，或賣港人士。
香港人認為，雙普選，係選出賢才的第一步。
然言，中共屢次否決香港雙普選，還比一個假普選方案，呢個方案，比現時制度更容易選出庸才。
於是爆發佔中（雨傘運動），但也失敗了，中共不讓步。
於是到了2019年，香港主動提出逃犯條例修訂，讓逃犯可以移交至中國受審，受到大量反對聲音後。一批本來只想爭取雙普選的人士，亦借勢反共。因為係中共阻止普選，令香港無法選到賢才管治香港，香港人才要捱劏房。

咁，雙普選是否會選到賢才？綜合外國經驗，是否定的。但始終比今日的方案好。因為現時方案，係商家壟斷，既不能選出愛國之士，也不能選出為民服務的人，也不能選出領導人才。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

懶人包

香港樓價問題 引致 香港經濟不穩
香港經濟不穩 引致 香港人需要有能力的特首
香港人想要有能力的特首 引致 雙普選要求
中共否決雙普選 引致 香港人借勢反共
香港人借勢反共 引致 光復香港時代革命運動。

香港警察暴力鎮壓，亦顯示香港警察管理無方，也顯示香港人需要有能力領導警隊的長官，顯示出無普選下領導人的無能軟弱和暴力。

港英時代 遺留 香港樓價問題
香港樓價問題 引致 香港經濟不穩
香港經濟不穩 引致 香港人需要有能力的特首
香港人想要有能力的特首 引致 雙普選要求
中共否決雙普選 引致 香港人借勢反共
香港人借勢反共 引致 光復香港時代革命運動。

而少少香港，又點能反龐大的中共？
香港人結果都係只能用一招
就係趁中美貿易戰，求國際施壓，制裁香港及中共官員，包括高官及其親屬訪問外國的權利，凍結高官海外資產等。

香港人知有機會

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

不要說：回歸
試著說：主權移交

推

點解澳門會咁聽話，又沒有乞求普選，且一國兩制在澳門那麼成功？

答：因為澳門領導人領導有方。兩位澳門特首，即何厚鏵和崔世安，都是英名的領導者。相反，澳門如果有普選，澳門人反而擔心自己有冇能力選出像何厚鏵那麼傑出的特首。香港則相反，四位特首的表現皆強差人意。董建華造成失業率和負資產暴升，曾蔭權放任樓價暴升，梁振英和林鄭月娥無力壓樓價且造成社會分裂，四位都係非常強差人意的行政長官。

為甚麼澳門可以唔普選那麼成功，香港則需要普選？

澳門人口少，產業單一化，賭業主導，如果俾選委會選，反而會懂得揀特首。因為人民對賭業理解不足，普選對澳門不一定有利。相反，香港係多元化產業的社會，人口比澳門大十倍，且香港有通識教育，人民有能力揀好特首，而選委會反而冇能力揀好特首。

點解香港樓價高，香港人不反樓價，反而反政府？

答：因為香港人明白，樓價涉及深層利益矛盾和衝突，亦涉及金融系統，搞跌樓市，一不小心，會令經濟出現核爆式崩潰。但搞樓價又唔傷經濟，有冇可能？係有的。德國是成功例子之一，樓價平經濟好。但要成功解決樓價，又唔傷經濟，必須一位有能力又真心肯為港為民服務的行政長官帶領。而香港人認為，香港需要普選才能選出這位賢德傑出的領導人出來。中央不斷否決真普選，令香港人將經濟怒氣遷怒至中央政府。

點解中央會否決香港普選？

既然了解普選對香港和香港人的重要，咁香港人都需要站在對方立場想想，點解中央會否決香港人的普選訴求

其實站在對方立場想想，就了解原因不在乎以下幾個

1）擔心香港會影響中共政治。
2）中共對權力的慾望太大。不願意下放權力給人民。
3）歷史問題：中國由信史至今，四千年來，都未試過有由民眾普選出的總統或最高領導人。
4）普選在西方世界取得成功。華人世界，自信史以來，只有台灣有普選。但台灣的經驗並不理想，台灣經濟有了普選後，就剛到經濟停滯發展，大學生工資很低。至於樓價方面，當地樓價雖沒有香港那麼高，但仍然係非常難負擔的水平。
5）很多國家有普選，但經濟反而落後。（回答：因為這些有普選的落後國家，大多數係「假普選」，有些則是「賄選」問題導致。香港人絕對明白假普選的危害，所以否決了中共給香港的2017假普選方案。）